是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

雖然肚屙 但係都係堅持飲奶茶

不過我包糖呢仆街

睇完你兜汁 見到你話肚痾

劇毒

個堆嘢你痾出嚟嘅？

點解你要咁講

屌 又屙

係咪聽我講食宵夜餐

唔係 要食藥等唔切